有冇人鐘意屎忽大，大腿有肉地既女仔？

當然唔係肥婆，但屎忽好重要，一來啪起來啪啪聲有彈力，二來真係著短褲好睇D
（冇圖呀，文字討論）

10

3

屎忽翹既女仔超撚正...btw 比圖黎啦

簡單d講就係歐美標準

我最愛

啲朋友成日話啲女象腿，但我反而覺得咁先正，筷子腳真係唔開胃

肥妹仔

More

最尾嗰個more